想揾一套漫畫，求幫忙

故事喺偏遠鄉村/孤島發生，總之係好隔離既地方
角色全部都係女
佢地用刀做武器
陸續有人好獵奇咁比人殺左
最後有人生存到

pish

blood C

唔係。

satanophany

睇頭個兩句以為藍蘭島漂流記
之後見到獵奇殺人

唔係，一早已經結局左。

係冷門野黎

寒蟬

當然唔係啦

不過都唔該曬你

推

booom!
驚爆遊戲

sor 7左

雖然唔係，但都唔該曬你

九泉之島

唔係

但你呢套睇落幾正

講唔講得出多啲detail?
例如有咩死法？背後黑幕係咩？

我睇完唔記得曬

鬼畜島？

唔係

套嘢幾長？

唔係読み切り黎，應該最少十幾話

求救

大劍

唔係啊不過都唔該你

以為中硬

認真？大劍邊有人咁重口味

邊有*

講多d：主角都係JK黎

happy end
雖然唔係你講嗰套，有相似嘅地方，但值得一睇

有無多少少劇情形容下 本身以為係大劍

睇過啦

d女用日本刀既

講多少少 , 比咩殺?

敵人

i mean 敵人係人類

野人?

應該就唔係

這個小島上棲息著荒邪之物

唔係比較冷門d既

日日日？

記唔記得畫風係點

萌系

我喺dm5逐頁揾緊

大奧之櫻？

已排除係魔幻系

星星公主?

唔係咁熱門既嘢

新線索：主角群約十幾人，係JK，刀係日本刀

黎蛇幫幫手

這是女版彼岸島吧

仲要再萌系d

Children

堅唔係

沖繩奴隸島

揾到了

唔係啦，哈哈

啊啊咁都揾到

咩名

名呢

環保少女復仇記

BLOODY MAIDEN ～十三鬼の島～

BLOODY MAIDEN ～十三鬼の島～

怪唔之得dm5無原來無漢化